［推到完場] 巴素利 對 曼聯

竟然matic有得休息

rojo正選

白lin條垃圾 依d波又唔俾佢踢多d
梳仲排得後過盲

希望下半場有mctom

Mata

mata超級主力

比正選休息

等下半場換ibra 同mctominay 出黎踢

acestream://b32d0c731081e0f6a36f4078851f3ad8cfdfefba

fuck, it's LIN

Hi gummmmmmmmmmmmmmmmm

好撚凍
加埋lingard 正選
我決定唔睇了

下半場有勁老

有廢lin 眼瞓都會俾佢整到醒晒

嬲到訓唔到

門前飛機再現

Shaw走得啦
咁都無得踢

普隊

想知點先有得踢

又要睇lin

又冇mk

連格有牌？

上場未吹雞入番場

屌 係喎 戇鳩鳩食左張

Lin真係超級大傻仔

Lin

又開始黎料

Lin..

Hi

Lin訓醒未

對面右翼咩料

會員Lin 點睇

冇link

Lkk做支點真係

睇緊大陸網

封哂

又射龜

Lkk神級單刀

護埋空門

再次證明
Lkk單刀係唔會入

LKK啲單刀真係

Lkk

屌 我個助攻

我又炒了

妹比得咁撚靚

大米

好似玩野 no look

清左先

share啦

單刀都搞到疾下疾下咁

猩猩食屎

真係冇Link喊出黎

好彩見到佢一早預佐唔入

益挨夜睇西波巴打

我個-1呀 屌佢

等伊巴出黎入

盲今日斬得準左好多 冇人like

爆真係好好用

爆炸頭入也可以

大米好似快左

佢上年都miss好多

爆炸個頭真係好勁

爆隊

都入佐好多

lkk

個反擊係想點

hehe

hehe真係

深夜西波

Lin同隊波好似第一場夾咁
究竟佢作用係咩

睇lin踢波係樂事

自由人

馬仔隱形

摩連奴應該想佢踢到世三咁
人地咩料 佢咩料

大米都有上去同Lin打配合 盲同馬仔都冇做乜咁 馬1對2/3

刷角

做咩要左閘盲 走到右上角 開角球

Lin想射
爆炸踢走

個頭一樣

廢老個樣

lin係有咩作用

慶祝合作技

傳到呢兩個閘

大米同盲

做咩9

兩位垃圾閘屌到口臭

不如問埋馬 班人猜多兩腳都唔肯 係咪都斬上去算

大米有冇練出波

笑4

大米同盲既出波

lin夾得幾好喎，比普巴嗰球直接幾靚

有冇人覺得lin踢得好核突
成日衝去要波 之後就鳩跑

悶拎到

搶住hold波 一hold住就亂跑 之後個decision一係鳩塞直線（勁撚大力，畀到都控唔到）再唔係就求撚其搵個最近嘅橫傳

正上POST同一樣野 好撚悶
好懷念費爵爺以前啲進攻特別係兩翼

9成9出線
成班都hea住打

係普巴 餓波 叫做認真

爆炸中柱

又頂唔中

原來爆炸掂唔到

LKK又黎拍手

爆炸今日冇運

有邊隊可以接收Lin

馬

傳得咁靚

馬仔快到

爭小小

Hehe

又中楣

中楣

楣都中埋

又黎

馬仔

大佬河返黎啦

大佬祖

射得幾靚

爆炸頭攻門應該多過全部人加埋

射得幾靚wo

盲 聽話唔好開角球ok？

中堅黎講洛荷D遠射算對版

差啲就40多碼老烏

中場時間問下大家
lingard定depay

撞到人，直飛死角

咦原來洛河個頭冇左上季果汁陰

開波頭三球斬得靚又唔見你讚？

lin啦
depay廢得黎獨食

馬仔今場唔爆人

迪比唔識打右邊。。。。。。
我放棄

depay 至少有眼前一亮過

都好型仔

lin肯傳波肯跑
係唔值10皮

冇人答你depay呀,仲周圍問

Lin冇能力獨食姐

等睇沙啦灘叔叔

mk係咪玩撚完？

Yes

你仲係踢得咁on9你都玩撚完

我覺得今場幾好，幾生喎

落河球波對面批薄少少就可以競逐金球

迪比就肯定勁好多
你放lin 比Lyon 正選都踢唔到啦
迪比唔踢豪門都叫做到野

但曼唔缺左翼 適合曼黎講就lin好d

Rojo靚仔得啦有個種壞男人feel

好條撚 擺你係右邊成撚日走去中場爭要波
拎住粒波on99又唔知點交
大米仲踢得好過你

幾時放ibra出黎

星期六嗰晚馬達咪踢得咁上下，你地就個個喺到吹奏

羸波唔叫等幾時

馬仔肯撚狗未

條廢Lin成日入鏡

Lin真係雞肋黎 大米都肯走落底線 死都要入返中間 後生回傳

第一日睇曼聯? Lin不嬲都會入中路拎波做駁腳架啦
好明顯摩佬指示啦

摩佬個廣告

而家成條右路廢晒 淨係識塞係中路
中路有爆 lkk 普巴 仲唔夠多人？

但係成撚日大大力傳返俾人呢

仲好搵自己同馬達比
你有馬達半成唔使場場比人屌啦

但都有靚波傳到 例如比大米個球

唔好咁啦

Lkk點先入波

拍手吧

12M

lkk仲笑 快Goal啦

對面教練好靚仔

炒多過入

正解

力場

10次得一次有鬼用
明知大米守強攻弱好心幫多啲大米
一開波有幾腳lin企番自己右翼位大米起碼都向前傳到
屌你幾分鐘後又黎料當自己球王
幾下大米冇位向前傳逼住交番後再交比左邊無限loop

伊巴熱身了

讀心

廢老來吧

咁好明顯戰術問題啦 馬達咪又係9成時間入中路

隊友唔入波 lkk 都唔會入

Lin既技術 係中間拎波
好難控得掂

手呀

都係。球單刀。佢老母。我重射得靚過佢

睇個勢，大家覺得曼入唔入到波？

馬仔個樣

伊巴

黑人問號

屌

條中場線好無創做力

有,係lkk廢

做到先得架...淨係識回後有L用？

有冇讀唇專家知清新講咩

啲進攻睇到好撚辛苦

清新

打爆你個西呀

太多工兵。無乜技術。個人

盲到底係咪踢緊波

清新d氣場真係

又力場

lin

終於換Lin

一早用小福啦

Bye lin

換走好過馬達既lin?

留力 下場正選

屌摩狗好似想出matic

留力

Team Bench嘅正選

收普巴都正路 不過點解唔出麥湯

邊個打打CAM

想贏埋場波出左線先

屎波

冇炒返10球8球都唔好諗Tom

驚輸

LKK

和已經首名

lkk搞笑?

理論上今場就算輸 下場主場對俄佬唔輸多過3球都首名

清新都好勁

清新做後備龍真係

好多腳都唔射。。

收lkk未

插水

小學雞唔忿氣咁
咁無換既係咪就代表踢得好呀on9仔

應該收馬仔
但可唔可以收lkk

有掂到

廢老in

大佬河

無換未必踢得好
但係佢一定係踢得差而換啦 天才

又靠大佬河

牙河勁到

打返起大佬河

大佬河真心勁

下半場都唔知做緊乜鳩

屎波寧學下人啦

伊布！

守埋去算
連波都唔hold...

LKK又打右？

福球皇想挑戰2%

我覺得佢打右好過得係中間

馬斯亞後備先識入波

個細路紅藍頸巾舉伊巴畫像

lkk 幾%

廢老連主場球迷都拍手

上場正選先入完

Ibra 攻中

🤙🏻🤙🏻🤙🏻

生命射球

清新好過唔少英超正選龍

話晒阿根庭正選

仲要肯續約

真係生命射球

印象中來到無派過大膠

下

Hea到呢

清新有力場派大膠都唔會失波

幾耐冇試過就完場得十頁

Psg 7:1 痴線

Shaw又無得踩草

上盤已死

場波好撚悶

分組賽5場入23球

下體都2-0

我條2x1

唔知係咪試緊lkk 伊巴同場

有d擔心黎緊對妓 會兩個一齊出

唔會掛 咁多選擇

輸埋

慘

臨尾香

ON9

垃圾

盲

盲今場真係好垃圾

笑4人咩 踢緊咩

笑乜春呀垃圾

真 今場真心廢

下場無得留力

執定包袱帶埋lin返荷丙啦好嗎

盲就唔好踢波啦

妹

普巴個樣...

兩閘廢物冬季快撚D躝啦仆街

盲同lin 點揀

左羊右華

呢球都完全關我事？ 已經預早落地清

懷疑究竟廢老好返晒未 個感覺係就住就住踢

下場歐聯 之後對鏝

唔知摩佬肯唔肯留力

你唔咁慢咪清到囉

大米 屎波 盲

啱啱重傷完想點呀

咁都唔關要點先關

大米今場廢好多 盲都閘好多 係俾人撚幾球

其實下場輸3球都仲係首名

嗨

咪係 計對賽成績

問題係摩佬敢唔敢留力
你知佢贏緊3粒都出全力架啦
始終未100%出線

要好似鄰居咁拎億幾出黎換過晒d閘先掂

更搞笑係
其實首名未必係好事